張國榮：我很喜歡香港，我覺得香港是我的根

佢如果仲生存緊既話我諗都會變護旗手

希望佢仲在生嘅話都會係我哋嘅手足

你仲未訓？

咁孫中山鍾唔鍾意香港？藍定黃？

當香港係一種精神就算
唔好拘泥於地方

張國榮不否認自己政治冷感，他指做藝人就要全情投入於自己的演藝事業中，所以盡量不想接觸政治，做人要明哲保身：「我唔識，我總覺得政治好黑暗，唔係我所能做嘅。我呢個人只管認真咁做自己嘅事，對其他都唔關心。」

醬汁 :

未死就會將香港改做中共

張國榮不諱言自己的做人態度是「明哲保身」，他全情投入於自己的演藝事業中，對外面的活動並下熱衷。

「當年六四的百萬人遊行我沒有參加，我不否認自己對政治泠感。」張國榮說：「我不懂，我總覺得政治是很黑暗的，不是我所能做的。」

「反抗暴力遊行呢，你有否去？」張國榮沒有迴避我的眼光，他照直說：「也沒有，我這個人只管認真的做自己的事，對其他的都不關心。」

「這方面似乎你姐姐比你活躍。」「是，不過她也只是曾經擔任治委會主席而已，現在她做貿易生意。」

因為佢死撚咗姐

如果佢仲在生 應該係荷蘭叻翻版

神枱上面我淨係信梅姐會係keep 到黃

蓋棺定論，我地永遠都唔會知剩係可以憧憬一下如果佢仲在生嘅話會係企喺良知嘅一邊

未訓我都覺得佢應該會係手足

No, there is a third way: Live a hero.

Tatakae
Tatakae.
Tatakae!

屌 上面幾個講到佢未死咁

我估會做到周潤發咁 面面俱圓

秋天該很好 你若尚在場

天空多灰 我們亦放亮

張國榮係8964之後第一批返支那搵錢既香港藝人

我覺得佢地似張學友多
最多做到郭富城咁

Lgbt平權都係政治
唔好理

郭富城應該唔係政治冷感，個人感覺

同性戀通常都反建制

咪咁多幻想啦 喜歡香港還喜歡香港 同時亦都可以係口講止暴制亂嘅撚屌

我覺得佢唔會表態

蓋棺定論

1999年電影 《紅色戀人》

在於笑鳩人，睇人仆街最開心

個陣香港同而家比，而家香港垃圾到咁，愛麥柒

是但痴句嘢落佢幅相就當佢講？

政治說白了就係利益，人與人之間既利益，國家與國家之間既利益
明哲保身=顧好自己既利益
證明佢先係最了解政治
聰明人

佢係知道出聲既成本
亦都知支那唔係好野
應該係暗黄唔表態，同陳奕迅個堆一樣

坦白講 香港本身無咩值得好愛
人又多, 空間又迫, 人既質素又普通
不過係住慣左就算啦
係貪香港無咩天災, 四季分明,
同埋生活方便, 基建同服務效率高同可靠
否則香港無咩優點

現實香港有幾多人係真心藍同真心紅先?
除左維園阿伯同窮人之外
大部份都係利益藍, 經濟藍, 無咩知識藍

冇記錯之前有人po過
佢係六四果陣都冇出聲

楊千嬅如果未死一定係反共小先鋒

一邊聽陳奕迅新歌去張敬軒演唱會
一邊揣度政治冷感嘅死人一定係會做護旗手

令我諗起有人同我講過一句話:有啲人可以英年早逝 只不過係嚟唔切做啲晚節不保既事

希望張國榮唔係咁

邊度自由，邊度就係香港

係 佢同梁朝偉都係冇出聲

陳可辛含曬撚啦

you either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain

89年689喺報紙講過乜？而家呢？

你估佢家駒咩 哥哥講明政治冷感

我覺得呢個真係脫離唔到
魚蛋論真係用嚟形容香港人
但我覺得香港人嘅優越感亦都嚟自與生俱來嘅自由
知識水平高
所以點解自由被剝奪我哋會咁反感

六四發聲嘅有肥媽同成龍

你應該問下連登撐警會員賈雨村

梁朝偉支持殺人

呢d應該係同世界比最大既優點
仲有人工高稅低

唔好既就樓貴人口密度高

家駒

所以香港未係"好" in a strict sense,
不過始終香港人慣左香港生活方式
咁香港算係最好既地方囉
如果香港人口少一半, 又或者居住環境大一倍,
樓平返一半, 咁香港就perfect

佢從來對自己講過嘅嘢負責
佢話自己中立都信得過
六四都忍到唔抽水
如果呢刻未死應該都係唔表態

難啲

咁快走咗都係一件好事嚟嘅 始終保留住佢最好嘅一面 好過活到到而家同啲以前嘅天王一齊爭住愛國咁嘔心

當年出過聲嘅多數變紅

明哲保身係香港其中一種精神

佢如果仲生存緊既話我諗都唔會變護旗手

報紙入面段字佢都係比較溫和
同杜蛇張堅庭比已經唔同tone

陳可辛仲要好早就已經北上
到而家拍埋主旋律片

聯俄容共
根正苗紅

死基佬唔死咪又係睇人民幣做人

好過你死咗都冇人care

一切事物之美好在於“沒時間變壞”
唔知好彩定唔好彩

我愛香港

人都死左
塞咩野入佢把口都得

根還根，一定要短時間內移民
唔好打飛機

一定

仲未瞓醒呀話?

單春都暗黃
係呀係呀冚世界都暗黃呀

除咗梅姐，應該冇一個過咗身嘅神枱藝人係肯定黃
哥哥我估佢會同鄭伊健一樣，不問世事

死人既政治立場連登仔都要討論一餐

邊有咁多如果 走咗就係走咗
你假設佢點做根本無意思
佢又回應唔到你 咁樣對佢唔公道

相反 佢嘅藝術凝聚咗咁多代香港人
甚至係本土文化不可或缺嘅基礎
不如係呢個角度欣賞佢多啲

英國疫情嚴重，白人公民社會對保持公共衛生態度極惡劣極自私，張國榮可能認清英國的livability指數極低，不宜移居，命仔要緊，留港及回港消費買樓

郭算係la

六四同23條就算有出聲都唔作得準

嗰個相對開明寛鬆既年代都冇出聲，依家仲會敢? 唔拍抖音都偷笑喇

咁王喜雨傘果陣都係藍絲
立場既野可以轉
假設佢冇自殺去到今日都肯定係神級地位
斷估佢唔會好似周柏豪為五斗米折腰卦

689同撚伯都有為64出聲架

咁你可唔可以講下香港精神即係咩？

G hill 好波

永遠的哥哥

佢如果仲在生應該俾共產黨批鬥緊
反同

霸王別姬

人都死咗
假設性問題討論嚟有咩意思？

自己睇下啦

墳場新聞可唔可以請佢上黎講兩句

霸王別姬套戲同佢既人生都有好多呼應，我諗佢同蝶衣一樣，對藝術既執迷大於人生既其他事情。

始終佢都過咗身
所以呢啲嘢冇答案
不過佢係我偶像
我希望唔好

大中華膠嘅祖先黃？

唔存在既人討論可能性無意思

8,90年代香港咁輝煌鍾意有乜奇
08年話我係中國人果班唔通永遠中國人

完全係睇經歷處境先生觀念now
都無經歷過呢幾年既良知喚醒時期

點知佢

我以前公司有兩件基佬都係藍到黑

記得佢有個訪問 問佢藝人應唔應該為政治發聲 佢當時答佢唔會發聲 因為佢覺得藝人對fans的影響力好大 唔應該亂發聲去左右一件事

明星:我討厭政治 我政治冷感
之後拍宣傳片:大家要認識基本法呀！
偽人都係仆街嚟㗎啦

係樓主啫，咪屈

黃c 精神病連死人都要分黃藍